【立會補選】陳玉娥捲土重來 正式報名再戰新東

立法會補選提名期今日（16日）展開，2016年參加立法會新界東直選、在選舉論壇爆出「CY就係太完美」的「娥姐」陳玉娥捲土重來，今日正式報名參加新界東補選。

立法會補選提名期今日（16日）展開，至本月29日結束。其中2016年參加立法會新界東直選的「娥姐」陳玉娥，今日正式報名出戰新界東補選。

報稱是公司董事、政治聯繫為「獨立無黨派候選人」的陳玉娥前年參選時，在選舉論壇爆出「CY就係太完美」、「我諗佢見到我會即刻縮」等金句而聲名大噪，還遭網民惡搞他與公民黨黨魁楊岳橋爆出「娥頸橋之戀」，為網民津津樂道。

我情願投陳國強

終極痴線婆

又黎

又諗起澳門個扎鐵侯選人

支持娥姐

炒冷飯

選舉論壇又有娛樂

陳玉娥、陳玉娥、陳玉娥

國之將亡 必有妖孽

無楊on q都選

今次佢拎唔拎得番保證金呢

佢出黎選 我投佢

上次新界東補選無論壇，可能補選未必會有論壇。

上次補選點會無
仲記得圍屌到周浩鼎喊

上次補選都有論壇呀
點會無

黑手 x 2047

正正經經選舉變到馬戲團咁

下...又黎炒冷飯

on9 仔係連登仔

黑手嘅旗子